政圈流傳林鄭提請辭 特首辦：無此事

政圈傳出林鄭月娥已向中央政府提出請辭，《蘋果》向特首辦查詢，發言人回覆時直指「無此事」，至於特首未來兩周有何公眾活動？發言人稱就行政長官的公開活動，可留意相關採訪通知；至於行會會否再休會，發言人則指若行會安排有更改，政府會有公佈。

相關新聞：【蘋聞追Click】老董689西環開辦網媒 一文睇晒紅底傳媒背景

對於網上流傳林鄭已辭職，民建聯劉國勳接受《蘋果》查詢時就指：「有關其他消息，我就無聽過」。

唔好走

香港人唔配有唯萎同月蛾

咪走呀仆街！找數呀！